[IVE]召喚IVE BSE YEAR1既同學

學校應該有比貼士
有興趣可以交流下
利申:TM
留TG

留TG 啦

Tm bse year1 too

TG:bsebse

NO, IVE year 1 Bse

巴打你係邊間？

無野 岩岩無睇到 我mh

TG:bsebse
交換下情報

Build tech?

Y2留名

Ching 溫成點

全背

數學搞點 差科學熱力同fluid

巴打有無留source